既然去到外國連中國人都可以示威遊行…

等我為大家回憶下決定818去定唔去

搵人撒銀紙等佢地人踩人

播8964 正呀

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

【資訊性文宣】【重要更新】
加咗句維園818見，8頁，建議用a3 print，已排好for a3分頁用
另外我加咗出血位，請用呢份pdf

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野

8.18 維園見！

搵人騎劫佢地D集會啦

仲有新疆教育營
呢單嘢金牌都好多討論下